點死先算關疫苗事

1.有食早餐
2.事先無隱疾
3.充足睡眠
4.無參與佔中
5.bmi正常
6.有腹肌
7.靚仔（樣衰護士手勢差d)
8.打完需即時死亡 否則不計

暫時諗到咁多 大家認為仲有咩準則先可以入疫苗數？

會唔會多要求過贏巴塞

問奇異博士都答唔到你，唔計！

在休息區內死亡

所以保險話賠幾多錢都係9up

怎麼才算贏巴塞?

1.要在巴塞顛峰期踢定勝負
2.要在巴塞內部沒有矛盾的時候踢
3.要在美斯狀態最好的時候踢
4.你不能往禁區起高球
5.你不能遠射進球
6.你不能防守反擊，你要全隊都攻出來
7.你不能壓迫式防守，要給巴塞對於足夠的空間發揮
8.你不能擺鐵桶陣
9.在你的主場，你不能有主場哨，裁判要偏向巴塞，最好一開場就給主隊一張紅牌
10.美斯帶球，你不能幾個後衛去攔截，要讓美斯順利射門
11.你不能鏟美斯
12.你進的球前要把巴塞每個隊員都過一遍，最好把兩個門柱都過一遍，然後再把球踢進大門，這樣才是真水平，否則巴塞認為是靠運氣
13.你後衛在本方禁區不能開大腳
14.你要允許巴塞的教練中場休息進裁判室交流
15.務必遵守以上守則，否則即使你不小心贏球了，巴塞迷也會說你是勝之不武，說你是靠運氣，說你無恥。巴塞迷總是可以找到一條理由來說明你不應該贏球。

8.打完需即時死亡 否則不計

除左呢個其他全部唔計